有冇人同我一樣 拍親拖永遠唔過半年

係咪應該反思下自己有冇問題

bullshit,咁唔通佢唔拍拖？

藉口而已

唉 呢一刻。。。分不清

一樣

同你一樣
慢慢由若干年前用情專一嘅純情小鴨鴨
變成而家玩玩下嘅仆街仔

我頭七次都過唔到3個月

呢家點

頭三次三個月內
第四次年半
對拍拖好心淡

我都係唔過半年🤦🏻‍♀️

加油

半年輕鬆過啦屌

姐係人地忍你半年係極限

我覺得拍到一年已經好耐
對上果次只係三，四個月